[ IOS/AN ] 神魔之塔 17

我暗希隊 有月讀貓公
係屌佢3回合都唔齊珠

....................topic

hea 撚到仆街

神魔post hea到頭post都冇

不嬲都冇

早知我搶埋1001算

咁好啦

九封王，黃泉都得，不過都係靠人品

有冇高手/老屎忽會想整番個頭post

一係就無topic number
一係就無topic
不如下次就咁 [ iOS/AN ] 咪算囉

變返個舊template出黎？

7技到12技都冇跳過

玩到頹

召喚老屎忽

用阿撒掛咗勁多次(多少掛係五屬強化/心珠盾)
改用蛇夫打咗幾次終於零石過
係r8-2,r9磨到差唔多癲咗咁，超緊張
唔想再用蛇夫過，改用暗希隊試下先

求其用櫻隊打左兩隻素材就算

冇櫻

［iOS/AN]
識嘅就知咩事

慘慘豬

打八封夢魘前前後後用咗8粒石
試咗暗希，食咗一石，始終用番蛇夫打
我拎得出既隊入面蛇夫竟然係最穩，暗妹武裝龍刻好適合呢次夢魘
其他隊好難用龍刻濾15~20粒同屬珠
蛇夫有轉心龍刻+雙子通常都夠20心

真係好難單靠龍刻濾20粒同屬珠，就算我用龍隊打地獄級都係龍刻加一轉心技

今次8封潛解素材勁易刷，8場地獄已經跌3隻，可能mh知道夢魘太難打

分身用巴龍刷真係快到一個點
利申 主ac用道羅斯仲快

7>9>11>14>15

咁歐都

主ac 練到 lv12 食三隻大鳥收工
副ac 宜家 lv10 諗緊食唔食鳥 齊素材

7>8>9

7>8>9>10>11>12>13

依家唔撚再打

8>11>12>14>15

啱啱打咗5場又係冇跳

7-->10-->13-->15

公平何在

地獄級打左10場左右都夠我解兩隻八封王

7>8>9>10>11>12>13>14>15
MH我屌曬你全家祖宗十八代

屌 我呢隊打極都過唔到消心個關
但見排行榜有人用
到底差啲咩

龍刻濾唔夠珠

屌 刷咗8場地獄 都唔見有素材
唔想打了

換三排珠龍刻或轉其他隊打

冇呢樣野

7場兩張

想要就啪石啦
解放八封真係好勁，下次復刻等一年半載，自己衡量

17場地獄7張解放素材，平均2.48場有一張，乜地獄真係咁難跌素材架咩

屌打唔到呀 算了

90000點換141小鳥 還好

有得換喇？Yeah好撚多點數呀儲咗

天照專武，冇天照暫時唔洗理
轉火屬卡太多，主流火隊冇佢既位置

不嬲10-15%跌

好多細鳥

600+表示

最近開始豪食，當我發現到我棄驚個日都應該用唔晒既時候

大鳥我都係 輕鬆滿技

當解版算唔差嘅，又有得練技
CD長啲囉，競技場可以用嚟解10火珠盾

雞竇

有冇火希？宜家最勁火隊長就係火希，齊隊員既話
火隊好睇隊員，如果有打八封，解放咗好op
另外就嚟出火黑金，應該係隊長卡
專心儲石或到時課金

90000點都刷唔到隻光精獸

唔係精獸加倍，十抽一堆細雀妨礙精獸出現
平時冇加倍應該好抽d

最慘既係抽中其他就係抽唔中佢，2水 2木 1暗

另外請問下雙雙子入咩隊好 (雖然入咩都屈 )

純暗就呂洞 雜色就蛇夫

練1隻就夠 擺兩隻等同兩招廢技
而且界王愈多個增傷效益愈低
擺返雙子露娜仲好

尋晚天選壓哨抽中多隻，照升先

下次係進化版光萊昂 定係新系列

水

除非6隻雙子全隊額外6倍攻，不過要好似阿紅咁用速刷隊幫雙子突破先得

蛇夫3雙子，打討伐戰就好用

討伐戰 巴龍同道羅斯算

公會戰點樣可以打得多啲分

其實實況主是咪定期有mh贊助 尋晚睇Hsu直播，見倒佢有31xxx魔法石

3萬幾？

果個金主黎 唔係小許 但以我所知上一次官方直播有300+既石

痴撚線

應該有mh贊助
有時實況主會搞活動派石

慘被罰抄

係喎，之前好似話冇去電玩展但係夠1700日既玩家可以填張form，就會郵寄個紀念章比我地，我都未收倒

+1

而家d圖d解像度低得過份 你整埋我嗰份

打到8千分算
萬二得個瘋頭

頭po有咩可以寫

藍狗希 首抽圖

藍狗希潮文一定要落

閪兔分身

開post包入面有好多野已經無人care可以del

啲防龍巨像連中銀卡要執執佢

柒小陣當幫忙

抄下巴哈果入塔指南咪得

15.2 版本更新後，召喚師可以在遊戲主地圖查閱「神魔特報」！查看最新熱門隊長角色、熱門隊員角色、推薦關卡及熱門育成角色等資訊。

卡面令到呢
200石ready

咁多女角呃錢

水光暗大獎 求隊員向啊

修羅地獄都咁垃圾

咪就係

睇卡面可以pass
到時睇下技值唔值得抽
想專心儲石等黑金

張修羅算係咁啦，禁消木/心都可以用佢解
不過都係光人隊先會用到，光人隊又唔係成日用

光人係都用光北遺
界王又冇用，光人既膽已經係招來

成篇文得頭果幾段關於神魔同pad
成班人追住呢段嚟講
講足五年既過氣話題

我只係focus係點解香港冇白金星期五呢樣野
神魔出左5年都仲比人話係山寨，好撚慘

3萬幾石未計零頭，當港幣7蚊一粒，果度都值21萬

執左就無晒㗎啦

所以我地要課多d金令佢唔好執

一日係抄，一世都係抄
其實上個po都有提過，除咗core gameplay同最開頭機龍嗰D卡面design，神魔今日有咩係同PAD相似
認真想知，有冇人兩邊都玩
巴哈兩班人完全0論據

等兩邊都有玩既ching黎發表意見

PAD到而家都未有中文版

分岐進化
岩岩出八仙果陣對特定種族2倍傷=pad killer覺醒

對特定種族增傷其實幾勁

我有雙修，共通玩法基本上冇
神魔依家傾向玩唔同既轉珠模式，天降，234消，巴龍那歧夏候，裂珠，兼具
pad 主流全部都係雜色，而且係5色，因為多覺醒，轉珠時間長，考手轉5色高c，或者唔同既pattern，4粒 十字 橫行 9宮格 L字

組隊方面神魔技能比較多條件式，而且太多19盾，變化上多
pad 啲技比較簡單，轉板已經佔咗一半，而且有得繼承第二招技，判斷一隻寵睇既係啲覺醒

而且感覺上神魔嘅目標玩家經常放係中手同回鍋身上，非石抽卡好多都有用
但pad 目標就係超重課玩家身上，冇返咁上下油王嘅根本唔會有一隊一線嘅隊，基本上所有降臨都冇用，最緊要係眾所周知，pad 抽蛋機率癲過神魔好多

廢合作

詳盡分析 pad著重轉珠pattern即係幾乎係比個拼圖自己消咁，不過冇特定位置 繼承第二招技又係點 冇玩pad好奇想知多d

玩左250日 得隊楓同水龍女見得下人

我玩幽助

A寵 雙子
B寵 奧丁
奧丁繼落雙子到
雙子可以用到奧丁技
cd係雙子技5cd加奧丁5cd
唧係10cd可以出奧丁技
未出得奧丁技之前雙子招技都依然係雙子技
開左技再計過10cd如果要用奧丁

雙屬性, 雙至三種族
覺醒 ~愚人節昇華, 加血, 加秒, 進場減1CD, 7C加攻, 種族加攻, 防封 ...每隻有4-9個覺醒
繼承. 繼另一隻變二技同加三圍, 山羊繼那岐做二技, 那岐變CD10, 一技跳二技未跳就可以防對面減CD, 減完一技都仲跳著
分岐解放, 類似機偶/萊昂

搞你既方法好唔同, 唔同血%唔同技, 仲要係有幾個可能性,我求其咁一關個資訊比你睇

TOS集中搞你盤面, PAD除左盤面加廢毒珠, 鎖珠, 仲有傷害盾(高過幾十幾百萬傷害就吸傷回血, 於是你要計數轉幾多C唔會過, 一係用副屬打, 可能要平衝隊員計埋覺醒之後既攻擊力), 減你CD, 封你寵(PAD既封係封埋隊長技)...

隊長技都多花款, 唔會天降for你速刷, 7*6版面, 三圍1.5, 6色(5色係計攻擊, 即係內建5屬盾, 卡一色就跌倍率), 六色珠廢珠連例如10粒水5倍咁, 所以有D技係轉廢珠
雙屬性, 雙至三種族, 覺醒亦都多更多可能性
你一隊可以跟唔同隊員既覺醒組 +珠向, 橫排向, U向, 7C向
不過當然啦, META都係得果D. 依加一隻寵帶住三個7C覺醒係最潮

個膽一樣, 但發展唔同, 但個膽一樣就一世

如果通關張卡係冇用 打黎做咩 純為攞石/成功感

用黎進化 好似係

神魔好多雙週卡都冇用架啦，打黎收藏

係呀, 就好似你打D垃圾地獄卡咁, 或者有時會亂入D委稀有素材, 或者佢有時D寵進化係用佢
例如含羞草進化
你要準備異轉奧丁, 解放宙斯, 四星史萊姆, 咁
之後係要解放山羊
你既素材係
5張呢D唔同類既含羞草
龐大既食物鏈

情況就好似 我係pad 抽到黑金 但我進唔到化 因為我打唔到素材進
我講緊你啊玩龍
所以神魔d黑金一抽就用得真係好佛

MH只可以怪自己柒
神魔一開頭被人斷正
原創驚又經營不善
咪攪到依家被人撚都無聲出

我究竟睇緊d咩 相比之下神魔既進化系統簡單得多

其實隊長技個邊我感得mh比較多元化
但係有時太鳩
反而昇華係明抄覺醒真係做得太差

出新game都冇乜宣傳，好似冇心做好隻game咁，上年電玩節冇夢界份，得神魔

怪物彈珠好耐之前就有分岐進化，邊個出先？
八仙對特定種族2倍傷定位似係天生技、系列獨有，同後天培養不同
八仙用黎試水溫，睇個勢mh可能會發展各種特性
機械族特性-種族特性
八仙-系列特性

系列特性可能多d，種族特性就難啦，因為冇可能好頻密咁出新種族，除非夾硬加落去舊既種族

玩過mh既game，基本方式離不開破盾->爆發
神魔係轉珠版面設好多嘢妨礙轉珠，同埋發展各式各樣奇怪盾，不過一旦破了盾或解版就很容易秒殺對面既怪
隊長技流行基攻+條件式增傷+隊伍技，一堆特異功能，加秒、根性、高血量、減傷、造珠等等，比較多元化
依家既趨勢集中高傷係一張卡上，其他擺解版/功能卡等等，隊長放寬限制，冇咁種族歧視，但搞到核心卡都係果幾張，變化不大，雙子carry曬暗隊同神族隊

成日見到d人話昇華抄覺醒，神魔係入靈魂打關卡，覺醒系統既形式係點樣架？
神魔既昇華明明可以做得好有趣，精獸唔洗心珠回血，別西卜減cd，但近排昇華好hea好求其

神魔比人唱係因爲某人樹大招風，語不驚人誓不休，登曬報紙，去大學演講所謂既成功經驗
搞到神魔一世背負抄襲既刻板印象
如果當初低調發展，只係衆多pad仿作之一，唔會成爲衆矢之的

除左神魔之外，mh既夢界都有類似破盾既野（好似係消除曬某種珠先打得入，唔消曬就減傷）種族歧視方面呢，其實近呢一年係出左好多種族隊，水人光人木人光暗人甚至鐵拐李都係對種族有限制既純色隊，相反以前比較少種族隊，但係諸多限制，例如木龍獸隊，七封王隊，甚至迪士尼既彼得隊，其中一隻唔跟種族或者屬性既話就全隊冇倍攻，但係宜家例如木人隊放火巫咁，只係火巫冇倍攻，唔會全隊都冇

點解搞到咁複雜
神魔既進化系統係簡單一直綫（唔計分歧），但成日用好多解放素材，入手途徑又咁少
好耐之前話過增加解放素材既入手途徑，又當冇咗呢件事

算係咁啦 進化鍊一目了然 入到公會就打到d素材
pad要搵到最低層果隻慢慢合上去你會想死

每張卡有4至9個覺醒, 你要食一張叫蛋龍既素材activate佢, 一張卡9個覺醒就要食9隻
主要係4粒劍, 進場-CD呢D, 可以對照番PAD 橫排6粒加攻, 4粒加攻同一次打兩個敵人, SKILL BOOST(講緊1SB係代表全隊既技能進場都-1CD)

昇華會類似係覺醒既削弱版, 少量版, 不過就有關卡同故事, 神魔有故事係最大既分野

新idea based on 舊idea, 不過點答都死, 衆矢之的就緊, PAD中文化既龍頭, 好似都係第一人

其實拎解放素材唔算難架啦，成日送公會key又有得打，唔想打又可以去商城換，地獄級成就同一次通關又有機會拎倒，係封王素材麻煩d

如果奧丁毒龍果d第時真係出覺醒，唔知會唔會又比人屌到仆街呢

軟限制玩落係易玩，所以先成日出啲成就黎限制返
增加返少少難度係好事黎嘅

mh營收穩定，大把人課神魔，有固定支持者和課長，暫時唔洗擔心業績
行銷風格又 成日亂賣廣告，登報紙，搵人寫鱔稿，吹得越大，衰咗越7
mh既7係自己拎黎，鐘意神魔不代表鐘意呢間公司
神魔一開頭係模仿pad，但走出自己的路，遊戲創作少不免會有參考，重要係有冇脫離原作的影子
mh繼續出game會試玩，睇下會唔會衰第三次

第4隻game係阿爾克戰記呀嗎，多人連線戰鬥，唔知係咪LOL d friend，留名等睇mh衰第3次 根本mh就好似將d資源投放曬落去神魔咁，d新game整完出黎都冇人識，時空都起碼有係動漫節搞宣傳，夢界係乜柒都冇

PAD既中文仿作最開始係大陸game（有個網頁羅列好多pad仿作，但唔見咗）
神魔一年後先出其實已經好遲
某人唔搞大龍鳳就唔洗答呢d問題啦

A要用隔離個5隻進B
C進D, 會用B同B隔離左右果4隻, B既隔離兩隻有樣既又係跟下面一金一紫既進化鏈
D再加埋隔離個4隻, 就可以令E進化
虛線框住果D就係地獄級既BOSS, 其他係進化素材/類似靈魂石既肥料

好簡單姐

唔睇好隻新game，雖然細T好似自信滿滿咁，但時空同夢界都係佢製作
點解新game唔一開始同神魔合作嚟宣傳，好過亂賣廣告曬錢
神魔近排server成日斷線可能係測試新game

陰陽師/近排食之契約呢D大陸GAME 抄呢D幾好呀, 反正神魔D畫咁好, 又係可以不停出新角果類, 請日本D聲優UP幾句, SET一SET戰鬥數值同技能就搞掂

見到有日本聲優>9成係支那驚>down都唔想down

淨係呢個comment都顯出兩隻game嘅方向係幾咁唔同 (利申 冇玩過PAD)
Effect雖然差唔多 但係achieve嘅方法根本完全唔同
全隊減CD係神魔入面算係好罕有嘅能力，仲要諸多限制 (巴龍/天照/拳王) (雖然我唔知PAD有無咁多限制啦吓 )；但係係PAD可以係common 嘅技能

所以宜家d技能CD愈出愈短，前排睡魔10cd已經嫌佢長（不過睡魔CD短既話又會太勁）

係架, 通常大部分既寵都有1-2個SKILL BOOST, 正常一隊夾埋都有7-10個SB(視乎隊長多唔多), D技一入場就跳/就黎跳架啦

Pad skill boots 係全隊係限制食到
神魔除左特定隊長有之外都冇

除此之外pad 仲有開技其他怪即時減一cd ，神魔得一隻係即時減，就係風信子，其他都係完成條件之後先減，妖刀武仙

條件式永久減cd 已經好撚屈，拳皇武裝龍刻個啲

昇華都有既，例如看守者系列，只係宜家d昇華愈出愈hea

無錢賺不了

話就話方向唔同,

不過由一開始所有卡分5個屬, 地圖又係5屬加中塔, 又係一個圈一個圈/封印咁上, 初選水火木無光暗, 5石抽卡同友情點抽卡, 入關版面設計, 轉珠系統, 張卡既設計名下面圖下面主動下面隊長, 每張卡都有主動同隊長技能, 一隊又係5張卡再加副隊, 一人掛一個主要代表, 5種珠+心珠, 雙周/單周任, 地獄降臨, 同技升級, 星期入面每日輪唔同進化素材關, 每日有唔同屬既緊急肥料關.........

好多位係好撚似, 9成似

就連符石個樣, 好耐以前katew FB PO過幾款符石設計既棄圖, 其中一款都似

當中仲有款係類似5屬進化用既大魂咁既樣, 依家變左抽卡抽既卡背中間咁既樣
無辦法架啦始終起步太似, 非常地似, 當年日月狼定六封好似都傳過出雙屬, 好彩無, 依家走第二條路都係好事
雖然大家間公司都係得轉珠個款GAME得

曾經做過，一口氣將幾個系列既技能大換血
最記得遊俠，其他唔記得係乜
以前都時不時改技，奧丁，白皇后，希臘

有呀, 雙子囉, 萬中有一就夠啦

係呀, 易經天蠍CD8變CD6

我指hero姐既超級puzzle & dragon大戰 悲劇篇

合體系列既不死，機偶都無痛buff過

我都覺，感覺上mh 出得太保守，雖然係意料之中
與其buff 舊卡不如出新卡賺錢，只係覺得佢間唔時又出一兩個好用既昇華捉唔到路

最勁既昇華有改隊長/主動技
之後有永久減cd，直行回血
再之後係轉珠技

其實可以出多啲變化，mh 唔係諗唔到，突破已經係好例子，但佢就係選擇留到好後期先出，點樣拿揑遊戲平衡同進度係考功夫既

依樣嘢又帶出神魔比pad 好嘅一樣嘢，就係倍率膨脹，神魔控制倍率膨脹方面好過pad 好多，因為神魔有隊伍技同長駐增傷，隊伍技依樣嘢係pad 做唔到(聽人講係日本法例問題)，隊伍技可以好fine tone 倍率不足嘅問題，因為隨佢點改同埋可以係以加數上而唔係乘數，所以依樣都係神魔變化上有趣啲嘅原因之一

我就記得未異轉既北歐神隊伍技有提升過，同埋水瓶主動技加倍攻，唔知有冇記錯，因為搵唔番相關既資料

係Fine tune

竟然法例唔比出隊伍技 不過都睇倒mh近排都控制倒倍率膨脹呢樣野，起碼好多倍攻都係條件式，唔係直接比我地

神魔一開始遊玩模式係參考pad
所以佢要做既係改良pad既遊玩體驗
改咗落珠方式，唔洗等跳com，節奏更快捷(好耐之前玩過pad頂唔順跳com)
加咗強化珠，技能變化大d，玩法有多d變化(地獄有強化盾是基本吧)
符石設計得好，以形狀顏色作區別，更簡潔美觀，唔花哩綠(結果就出咗黑白符石傷玩家的眼 )
加咗幅地圖，基礎世界觀，增添角色扮演元素(不斷延續，幾時出十封？)

但係改強之後都未必有用，好似北歐神果陣提高倍攻都麻麻地，要等到奧丁異轉先救得番

向下好唔好

我想佢出負層數多啲，向魔族發展

負一封，負二封，所以真係要向下發展

好熱鬧

第日神魔執左既話就冇得傾架啦

執左傾下閒偈仲多野講啦

親愛既會長出題比我地傾啦

黎緊10封應該係搵返5粒收集器先

題目係神魔幾時執

試達成共識

可能出曬虛影先出十封

再戰5個10年先執

唔會打黑鐵

打英靈有用，拎凱拉
黑鐵

唔會再重複八封掛
八封收集嘢除咗阻住玩家打關，仲有咩作用

有石拎，通通都打
btw奧丁老婆呢？出卡未

可能諗住走數掛

得番幾百人玩，冇人課金，冇乜人討論，久久未有更新既時候
eg時空夢界就摺前既情況

不如討論下幾時棄game

宜家個故事好似係召喚師跟明狼一齊跌咗落虛影世界，如果向下發展，需要開拓新既故事
咁就同魔族冇乜大關係，魔族係地面發展，唔係地底
不過如果有地底，就可能有新種族/新屬性

其實向下發展只係修羅場，公會，商船果層再碌向下開一層

如果下一層
可能有哈比人，地底都市，岩漿，地核
最好幅地圖可以旋轉，轉到背後又可以開新地圖，不過以mh既技術力，應該做唔到

睇佢個勢都係想繼續出虛影
睇神魔IT狗page見到佢地執緊虛影嘅UI

MH啲嘢出得咁保守係因為會中bug
淨係變身同合體都bug都9彩
連帶昇華，新卡技能都唔可以太創新

係bo，下星期會唔會fix番月努隊個bug呢

佢哋講咗好耐話整緊新虛影，一直冇實質既消息
新虛影期待ing，繼續黑鐵時代，龍使做主角

其實虛影工作量仲多過整10封

龍使做主角，不如講下佢地同斯特靈要塞嗰幾個機偶嘅關係啦

關係唔大
神龍之力係出自光古希整既機龍王

咪整咁多3D背景
lag機lag到爆
正正常常用番平面背景啦

今朝打輪迴都仲係有d lag
仲未過倒

其實有合體都預左唔會有潛解啦

第三日定唔知第四日-6車過左

夢月琴

197回合

今日推咗咁多頁

由第5頁推到第9頁，睇黎仲有好多連登仔玩神魔喎 其實成個post都係得幾個人小圈子圍爐取暖同埋等mh執笠

同pad比較先多人傾
多謝pad帶挈

冇公會系統可能熱鬧d

好想義經解放

殊 唔好咁大聲講出黎啦

分岐進化都好啦
btw佢真係好死神feel, 進化似始解左，合體似卍解左，劍靈似佢把刀入面既意志

一有分岐代表以後啲大獎會有
果坑大到不敢想像

好耐無玩 近排玩返 希神應該異轉邊隻先?

睇你有咩隊員

幾時先出路西法 三藏隊爭佢

?.? 可唔可以搵人解釋下

咁跳脫？唐僧配路西法

誤以為三藏要擺路西法制服？

讓賽

我呢D抽完三藏覺得垃圾原來係因為無入路西法

三藏四路呀嗎，唔係咩

三藏而家真係一般般

光隊我多數用光希，跟住就瑪雅其實係因為我冇三藏

道羅斯

光希>瑪雅>亞瑟>三藏

垃圾瑪雅

唔鍾意用

亞瑟都贏三藏 ？

唔識分係咪真心

你試下咪知lor

衰過北歐

PROVED 北歐>三藏

整隻白面狐個故事竟然同妲無關係

三藏過氣，連八封夢魘都零石唔到

前幾日紅軍仲輸到仆街，今日絕殺贏番曬

三藏真係無咩點用過....
無+秒好難玩

她向牠吐出如花般幽香的妖氣，牛魔王終於按捺不住，乾脆把面紗扯破，一把將六月雪抱起，開始激吻著。 「你這小妖。」牛魔王乾脆不顧群妖的目光，與六月雪翻雲覆雨。

咁直接

轉壞曬手勢，再係咁落去八封王隊都唔夠轉

牛魔王要振夫綱

亞瑟認真？？
因為係咁出專武咋話？
係蘭斯都收收哋皮之後 亞瑟都仲要出好夥伴

從來冇人用蘭斯既幻陣隊 幻陣隊除左第一代迪士尼之外，之後既圓桌同夏侯惇都好頹

用幻陣不如蛇夫/九封
BTW 屌你老母 GNN呢

依隻光人有料到

光心圍城，而且係心強
直傷兼破防，實用性高

有冇人紅隊 痴撚線16個點

瑪雅高回

Hi 我今朝打左半個鐘都未贏咁多，完左之後就見倒贏成條街

屌好彩有第二

藍組穩守第二，綠組反勝為敗輸到傻

光希有天降都低回喎清

都夠回滿條血既

溢補盾

所有三消都係垃圾中既垃圾

請解釋

3消本身就係垃圾死罪，希神救得返起都係因為變到穩定天降，三消依啲垃圾睇運氣嘅隊

一句講曬：唔夠穩定

但有兼具喎

回復平圴黎講係好過光希隊既，輸出我諗真係差唔多，可能仲低過光希

嗡錯 瑪雅

瑪雅隊要4種族，三藏隊要4路呀嗎
話說差姬氏同路西法未復刻，等下啦

今日都無GNN

今版無直播

等咁耐都冇gnn

聽日先有

用住先

要大執 否則累街坊

其實自從d png檔越黎越細 起晒格我已經唔想整

絕版卡都出埋，陣間d新手就問點解刷左幾百次首抽都抽唔倒仙劍

只推薦黑狗同木遊

仲有新手

出回鍋攻略囉 推薦啲平民 1 2線隊
(say 刷返啲木蛋火蛋做隊長 配九封王)
講裹舊卡邊啲要升(eg. 雙子 天秤..)

講下要keep住打競技場 拎石.. etc

當年我仲會出下依d 但依家 不了 垃圾驚

7封咁耐都未復刻嘅

之前話想復刻，不過冰凍珠bug左呀嗎，等下啦

最後咪又係要屈服公佈機率
當初扮咩高尚

為配合「Apple Store 審查指南」規則變更，由 15.2 版本( 4 月 16 日更新維護後實裝 ) 起，我們將會於遊戲內顯示所有「魔法石封印活動」的召喚獸獲得機率。

於 15.2 版本中公佈機率的卡匣包括：
- 數據彩蛋
-「銘」之封印 (上)
-「刻」之封印 (下)

『數據彩蛋』卡匣的『粉碎狂熱』系列召喚獸獲得機率如下：

6★ 最終焉算之鋼砲 ‧ 圖靈(1.0%)
6★ 不可能性現翼 ‧ 莫比烏斯(4.5%)
6★ 電裝烙雷芯 ‧ 法拉第(4.5%)

6★ 想心之戀鎖 ‧ 摩斯(15.0%)
6★ 夢二夢斬之游獵 ‧ 佛洛伊德(15.0%)
6★ 廣寒宮護主 ‧ 嫦娥(15.0%)
6★ 帝冷的劍氏 ‧ 攝爾修斯(15.0%)
6★ 華熱的麗腳 ‧ 華倫海特(15.0%)
6★ 宇宙天紡的星明 ‧ 哈勃(15.0%)

* 『數據彩蛋』卡匣會加入「保底」機制，活動期間於此卡匣累計以魔法石抽卡每達 35 次，必定獲得「最終焉算之鋼砲 ‧ 圖靈」

* 稀有卡片獲得機率提升活動的機率亦會於活動展開當天於遊戲內顯示。

「銘」之封印 (上) 及「刻」之封印 (下) 卡匣的召喚獸獲得機率將會於版本更新後於遊戲內顯示。

1%

特登出多2張地雷拉走大獎機率

無所謂啦，怪物彈珠係0.4%咋

反正有保底，唔洗玩足100抽先中大獎，好佛心架啦

圖靈咁撚勁都有保底

講就1% 實際應該有2.幾

大叔轉得好過你看看你咁多

9*1500

又無萬幾靈魂

btw mh仲未打算昇華靈獸？

1%當人狗咁撚

要講嘅嘢好多⋯
首先大獎點解又係木機，仲要係隊長命，咁快打鐵腳面
水機個隻完全唔知想點，全隊機械打十九幾下
主動技cd8 係尷尬位，有機會玩唔到三武仙轉水強，因為有增傷效果可能唔可以重覆開，倍率尚可接受，但生存力係零
光人又可以拉亞瑟落馬鳥，最大97倍，雖然30粒一定要睇天降，但已經好過亞瑟，多兩秒都係好事，最出奇嘅係主動技，睇佢條片係冇木珠都可以開技，依招明顯好有用，冇咗好似溾洱同信長啲開技前設

佢係叫你課夠175石

競技場又出垃圾嘢

堆隊長技要發動晒都幾煩

水既話主動技係增傷，武仙係兼具，應該唔會炒車掛，反而佢2倍攻比埋獸同魔就唔知做乜，好似想比佢做埋水隊隊員咁 不過隊長技無限追打好浪費時間+電力 木既話都唔算直接掌摑跛腳佬既，起碼跛腳佬種族限制冇咁大

唔出100抽保底咪算好lor

忽略咗，圖靈定位係雜色機械隊，唔算非常直接打鐵拐李面，但要組圖靈基本上都一定要放鐵拐李，已經係半木隊，再放木萊昂入去推cd，5隻木同純色冇分別咁濟
木萊昂招技比較尷尬，因為已經有隊伍大炮技，所以淨返推cd 有用，但總比火同暗好用，水嘅有潛力因爲輕鬆上到3倍攻
以鐵拐李三圍計，全木機械大概有2萬3血，加成之後4萬血，倍率大概係4*4*1.6=25.6，額外加機械倍率2*1.6=81.9以下（因為木珠加成1.6，但心珠冇兼具冇加成），未計追打
機械暫時冇火界王，劍齒虎唔適合，大炮更加唔洗提，機偶更低一級

圖靈主要係坦，要傷害一定鐵拐李隊長
招主動最大價值係直接上雙狀能
轉心炸版係實用，但係都有好多唔方便嘅地方
回復力係另一個隱憂，唔通下下靠自己轉成版心咩

莫比烏斯廢到 俾機械倍率又自己追打
跟住同我講係水兼全
同祝融自身倍攻但俾火兼全一樣咁矛盾
而且又冇產水珠隊伍技，靠嘅只有自己8cd轉20水
廢到笑

法拉第好明顯想玩高倍攻，同玩平砍嘅亞瑟做分野
但又要消4屬又要消30珠先有97倍，條件好苛刻
消30珠又係靠自己招技黎發動
如果依隻隊長一年前出會好勁
但而家有隻叫道羅斯嘅外掛卡，依張都係

其實成個版本期間可以拎到幾多石
登入、雙週、地獄之類

我相信mh 會用一個禮拜時間聽啲人點屌之後昇華又會補飛到上神枱

不過都唔好預合作卡昇華會勁得去邊，近排係得素還真同葉小釵既昇華有改技能 其他全部都係劍心減cd

點解你地見到1%好似見鬼咁
怪彈得0.4%

圖靈好似有5千血

Pad 0.1% 都出過啦

昇華完
5004血
1188攻
292回

乜撚野三圍

因為之前卡機都有3%

雖然今次有保底都幾好

機械族不嬲低回，不過5000血係咩玩法

其實公佈幾多%有咩意思，都係得個知字，黑起上黎可能100抽都中唔倒果1%啦（如果冇保底）

All in 唔洗講咁多

副ac又慳一版，連跳兩部機 等hxh

不爽別抽

重要消息發布！萬眾期待，2018 神魔之塔見面會台灣站來了！
馬來西亞及香港站將緊接其後，請拭目以待！
💰入場費: 150 點 MyCard 點數
📅活動日期: 5 月 3 日 至 5 月 13 日
📅報名日期: 即日起至 2018 年 4 月 16 日 11:59pm
📅抽籤結果公佈日期: 2018 年 4 月 19 日 8:00pm
📅入場費付費日期: 2018 年 4 月 19 日 8:00pm - 4 月 23 日 11:59pm

得貓女無
好彩唔係香港搞

唔係香港站將緊接其後咩

地獄難撚到....

唔打成就，道總帶50%無視拼圖盾龍刻好易過

木成就難，冇鐵扇
秀吉d牛棚冇乜練過，唔知過唔過到

[quote]於 4 月 22 日登入遊戲，可獲得「背包容量」10 格。

咁佛心

點解開唔倒金家藩 頭先打左兩場都開倒，呢場就開唔倒

Rip

垃圾mh 斷心捱唔住

兩三年冇玩留名
入返game發現以前啲卡冇一隻放得上枱面

btw八卦仙陣個pool勁唔勁？

一般，可抽可不抽
有雙子可以抽隻呂洞賓嚟組暗隊，仙姑麻麻哋，做隊長勉強可以做過渡卡，鐵拐李玩複製人
其他細獎係功能卡冇乜特別
獨立卡池專for回鍋/新手
你有石all in 改版後既CF卡池好過

冇石，得幾粒

慢慢儲，爬塔拎石

呢個bug一直都冇整過

等星期1ok

星期一重開地獄級ok?

點樣會發動倒呢個bug?定係隨機出架

好似話退出過，合體有機觸發bug

我真係退出過

呢排玩返，抽中左呂洞賓想問下要點組隊

核心係突破雙子，其他睇關卡配
組雜色神族隊或純暗都得，睇你有咩卡啦

★ 第九彈：儲值活動『禮包粉碎難關』

時間： 4 月 16 日 (一) 至 5 月 13 日 (日)
為迎接從異世界而來的「粉碎狂熱」系列角色，將加推兩個全新限定禮包！
「狂熱禮包 ‧ 滿足」及「狂熱禮包 ‧ 豐厚」儲值方案！
當中包括了贈送「粉碎狂熱」系列的專屬練技角色「秘術的果實」，切勿錯過是次超值優惠！

註：
1. 此活動同時適用於 iOS 及 Android(Google Play 與 APK) 遊戲版本。
2. 凡購買「狂熱禮包 ‧ 豐厚」將可同時觸發「儲值送好禮」，並獲得『粉碎狂熱』系列封印卡隨機一張及其餘相關獎賞。

又多2個禮包

買禮包都買到窮

宇宙序章之後到依家出個D抽卡機好似都無咩料到

應該$88+$38

係宇宙太勁姐，中間幾部機都冇意思
天竺同八仙根本過版用黎攝時間，三國貳係細獎天下，派黃忠同陸遜

騙徒手法層出不窮

好 另外想問下而家打咩關升lv會快d?成年半冇玩而家唔知做緊d咩

主線兩倍經，或者雙週副本掛反正升lv唔重要

兩包野有啲乜

鳩估咋

唔知，只係話有練技怪

MH咁撚鍾意zit牙膏
on99 收錢都要zit

再加埋月禮包，買三個禮包

基仔

這次伺服器維護將於 4 月 16 日 (一) 06:00 開始，並期望於當天 17:00 完成；同時，APK 版本付費系統亦會在同日 05:00 開始進行維護，期間大家將不能進行儲值，直至伺服器維護完成。使用 APK 的玩家記得注意喔～

IT狗又要提升起身

反正維護完都係要分流

唔係咁多bug 點養咁多it狗

教我點打地獄ok?

道羅斯腳轉都過

成就既話道羅斯隊換走科雷求其放隻妖落去

冇道羅

用木人隊我過唔到

尾關唔夠力

有冇陸遜？有就換走木封神，用減傷同佢磨，減傷之後尾王大約打16xxx，2cd，再加埋神樂轉心技，應該磨得起

冇
即練算
但點解啲人好似唔洗磨咁

冇劉備/高長恭咩
王開開神樂+高長恭都死啦

但前一關點過 唔夠力

有強化盾，追打要光強火強先打得入，神樂/秀吉都同劉備/蘭陵王炒曬車，都仲未計光暗珠弱化

神樂心兼全

陸遜鬥磨，所以呢個地獄級有陸遜易打好撚多

金家藩換高長恭，前一關開戰場+木巫都差唔多啦

剛練完陸遜打了 手殘死係牛魔到

木人用呢隊打
前面磨到木巫7+射開，一路開秀吉
牛魔王2血都係開秀吉轉曬水珠，好難死得去
王關開神樂劉備秀吉，轉多d combo就搞掂

牛王2血夠回咩，冇減傷喎，2秒轉珠，1cd回16xxx喎，靠木巫七枷社加combo撐回

木巫7+射增傷夠，開咗秀吉打一兩回合就過咗，唔洗磨

班工程師好似新仔咁，勁多bug，有d bug唔識整咁拖到下一個版本
感覺好似爆料post所講咁，工程師係啱啱大學畢業既新仔，仲成日炒人

呢個地獄係秀吉造球關卡嚟
秀吉轉珠既順序係光，暗，水，火，心
地獄d技食到應一應

明明就係做比道羅斯，一個破拼圖盾龍刻就輕鬆碌過去

今次地獄級用秀吉加陸遜真係好簡單
我覺得成個地獄級最難就係洗到陸遜招技，我隻陸遜未滿技，所以時不時都會死，如果滿技就無咩問題

重點係陸遜姑獲鳥一跳就開，秀吉roundround開

r1 睇開一隻秀吉先，如果雜色珠太少，就唔好再開，盡量轉6combo

r2-1 無咩問題啦，開秀吉打過去就得

r2-2 如果呢到已經洗到陸遜跳，就可以慢慢磨，如果唔係我勸你都係開龍刻秒左佢

r3到r5 全部開秀吉慢慢打過去就得，r5-1記住框框入面要全部都係強化珠，r5-2有陸遜就唔痛，已經3-4round就過到

r6 都無咩難度，秀吉全開，開金家藩，然後由頭到尾行一次，等全部變曬人族珠，盡量消曬d珠佢，跟著開龍刻，搞掂，未死就打多幾下，有陸遜減傷，可以捱好幾下

一下16xxx喎，有心珠既話捱幾多下都得既
同埋擺多隻秀吉既話我寧願擺張增傷

唔記得咗有呢粒龍刻添
我仲用白骨精計曬位置同木珠既數量嚟開技

其實我唔明開完陸遜都比牛魔打萬6

又開咗木巫呀？

究竟木巫伏過幾多人

真係唔明點解都咁多年，都仲係有呢啲問題

三巫有負作用
火巫比人打痛啲
水巫無得回血
木巫無得減傷

真係隻驚執都可能仲有人問

我跟成就list d人組

都係打萬二姐
一入王關秀吉全開，開埋金家藩，全部掃一次變曬人族珠，開埋龍刻起碼都打到3/4血啦，反正王cd2，打一次唔死，仲有1round可以輸出，如果唔死，比佢打一下之後都係死唔去，輸出多兩回合，點都死啦

我都唔想放多隻秀吉，我無練其他木人增傷

67870x0.25=16967.5
點解你扣咁少

其實冇秀吉/鐵扇 成就係咪可以收皮
雖然粒龍刻唔係好勁

你未計姑獲鳥個減傷，減傷條件明明係有三屬或以上成員時先可以發動，但我最近用都一路有減傷，應該係bug來

67870x0.25x0.7=11877.2

原來姑獲鳥有減傷架

見唔少人用鐵拐李

要隊伍中有三屬以上成員先可以發動，不過神bug之塔咩都可以有bug架啦，不過我都驚訝mh點解咁耐都未修復，正常呢d對玩家有利嘅bug通常過幾日就修復左

好耐之前用道羅斯過咗
最後一日用八九封過埋

木巫既話d人只係會留意唔夠4combo冇回冇傷，從來唔會留意無視減傷呢樣野

屌 王關唔夠回復力磨

繼續試下啦，又有轉心又兩cd先打一次

岩岩個場 我滿血情況下 冇開木巫有開陸遜 開咗龍刻
然後被打死
明明唔會死

可能唔小心消唔多12粒木

我屌 忘了仲有咁嘅限制

唔緊要啦，等復刻再報仇

頭先過咗了

尾王木巫雙秀吉潘金蓮龍刻夠秒

潘金蓮龍刻 咩龍刻？

潘金蓮技能加開埋龍刻
咁樣會清楚啲？

潘金蓮係指邊個？金家藩？
個花名 潘金蓮只諗到水滸傳/金瓶梅果個

第34抽中圖靈是咪變左第69抽先補底

你第35抽會有第二隻圖靈
唔好要我咁多抽先齊啊頂

唔夠石35抽 1%...skip

WFC

圖靈最小要抽到3隻 加埋朋友4隻就無限開技

其實個保底係唔係可以重覆使用？即係我玩70抽會唔會有兩張圖靈？
利申：冇咁多錢同石

會

暗埃異轉變左校園槍擊案

4. 優化遊戲界面及遊戲
- 新增 14 個稱號
- 魔法石商店頁面優化
- 完成昇華、潛能解放、異空轉生及活動關卡，消耗體力可觸發靈魂石賜福
- 「虛影世界」對話界面優化
- 強化時顯示召喚獸升級至最大等級的經驗值需求
- 卡片詳情會顯示卡片持手數量

佛心

機械族以外的回復力減至 0；機械族的回復力提升 200%。 封鎖機械族以外成員的主動技能 所有解鎖技能無效及不能發動

戇撚鳩...

虛影世界不嬲都有金鎖鏈架啦，話唔定第日暗奶黎個異轉，連金鎖鏈都解得開

做球越來越明顯，遲d擺埋落地獄關卡，得機械先可以通關

西驚
硬推機械族

機械族世界第一

屌你老母

然後成就要三種族

空虛寂寞冷

咁我練隊超獸算

估吓陣間洗唔洗分流

要估架咩

要估

個個都要分流，咁究竟咩人先入到驚

係咪拉返長咗個mon

但啲界面炒曬

我唔駛分流入到

又拉番長做乜鳩 好唔容易先習慣左，宜家又要我習慣多次，唔好下個版本又撳番扁呀

入到lu

屌full screen好撚核突呀

個新介面炒哂粉

係咪弱智架，介面就full screen，轉珠畫面就唔係full screen，係咪腦殘呀MH班友？

送𠴱抽中左大獎

明知易多bug就咪搞咁多嘢啦
仲要係改界面

點解舊野放大左咁多，同埋體力計都炒左車 好似d野大細又改左又走曬位咁做乜鳩

cap完幅圖即刻分流踢番我出去

試用緊圖靈

真架 ？

開完技果心珠量多到....WTF

幾多抽中

試用關卡啫,唔會好似花妖果陣咁癲唔係加倍日抽
女友唔係隔離唔敢抽

獎賞界面改咗之後係咪無得揀分類 勁唔方便
仲要加個咩熱門隊員，熱門養成係右上 搞咁多無聊嘢

無端端講自己有女朋友做乜喎，有冇諗過A0既感受

多d無聊野>>>多d bug>>>衝巴哈人氣>>>年尾派5石

女友13抽幫我齊三國2 同花妖(非加倍日)
我抽八仙就2X (加倍日)你估我仲會唔會自己抽

曬完女朋友未

廿鳩三十抽先齊 屌你老母，保底真係on9,伏過之前無保底

可唔可以強化界面show返升到下級嘅經驗值

啱啱重登又唔知點解有返
啲界面又唔知點解無爛到

花妖果次真係超誇張 我見12抽係差菊哥 就諗住無咩希望
結果

我仲係走曬位

今次做乜有9張卡咁多 嫌地雷卡唔夠多

個full screen真係整到好撚核突

電話無帶線 留20%先 615番去先再戰
岩岩試用完三隻大獎
感覺圖靈做隊長唔算太暴力但心珠量高 等巴哈既高手組隊
光果隻開隊長傷害真係好誇張 亞瑟可以入隊 但上下限太大
水果隻除左50擊盾我會放隊長 其他情況點諗都唔會做隊長下話

仲有公會聊天個通知同將卡加最愛會彈上去個問題
換界面就debug下先啦

8抽一大獎，水果隻

次次彈上去，我又要碌番落去

抽左三隻

Tunings隊又係有暖機問題

比鐵拐嚴重 無自產珠
隊員既話一流

屌佢MH
知唔知乜野叫我方回復力？
而家實測係自身回復力兩倍加落去
係咪要告你商品說明條例

apple appstore 仲未見到有神魔既更新

點解莫比烏斯（水大獎）招技可以重覆開 係bug定正常設定

我覺得光屬性大獎仲勁

但係之一回合開完，今個回合再開，個buff都係剩番2回合

講真句，機械隊又點可以玩雜色
大家%不同，點撚樣可以一齊100%
等得黎我都死咗啦
有無撚腦架MH

送一抽中 lv都未升完就彈返出去

等佢出多d機械族，有朝一日可以玩到純色既

而家只有木可以玩到純色機械

魔3000血

D晝面係唔係唔同位? 花哂

D BUGS多撚到

係

個界面好撚柒啊

你當bug之塔呢個名流㗎咩

好好地用返以前個介面唔得既

手痕3抽冇大獎
留石等下星期五

唯一覺得好既係終於D按確定,同埋轉版個D位快左

送3張 抽2張
2大獎

【 MADHEAD 與光泉公司之聯合聲明】

感謝各位神魔之塔玩家的熱烈支持，此次神魔之塔與光泉公司旗下冷泡茶、茉莉茶園、果汁時刻等3品牌合作之虛寶貼紙行銷活動，廣受好評，共供應總量300萬份虛寶貼紙。 唯期間遺憾在活動開始首星期(即3月15日至21日期間)，已發生虛寶貼紙外流販賣事件，經玩家舉報通知，雙方公司均至為重視，立即啟動調查，並經查獲有生產線員工非法取得虛寶貼紙於網站上販售(已售出約22,000張貼紙)，相關人等均經送懲，剩餘的虛寶貼紙亦已收回，並已追回不當所得新台幣34萬元。我們對此事深感遺憾，並向神魔之塔的玩家真誠致歉。為保障消費者及玩家的利益，我們會繼續密切注視情況。

今為表達對全體玩家熱烈支持之謝意，以及活動期間發生之不公事件致歉，亦因為部份產品的貼紙已不足供應，MADHEAD 與 光泉公司 將再補印20萬組虛寶貼紙提供玩家，以免向隅。

另，為導正社會良善之發展，雙方公司決定將以上追回的不當得利款項，連同MADHEAD 與光泉公司各自捐出新台幣33萬元，將捐款總數新台幣100萬元贈與台灣兒童暨家庭扶助基金會，以表對社會的關懷，感謝大家!

光泉牧場股份有限公司
Mad Head Limited

佛心mh又捐錢做善事拯救世人

屌 咁早更新有咩用呀
又係咁撚樣 課金抽你張西卡
都要等西咁耐 斷完又斷
個仆街介面又一堆屎咁 更新次次都有鑊杰野既 屌 真係好撚慶

分流完未

新卡無得昇華?點解官方影片有all max

下個禮拜先有

thanks

左下角搞到我以為爆mon
on9神魔

可能因為full screen，就搞到下面黑曬

個介面出曬事，主畫面夾硬拉長咗
公會訊息粒制飄唔到上面，阻住曬
仲有一大堆破圖

異空轉生個進化動畫...
下面條exp bar 礙眼到呢

都未試過炒車炒到咁誇張
不過月努隊個bug好似整番好

水埃造型仲有得賣
買完重開apps直接賺300魂

摩斯出現率係40%

屌你我都中

8抽+獎賞，仲差法拉第，圖靈同攝爾修斯

好似得大獎同埋莫比烏斯 有用D,其他都好似冇咩用
有冇人同我一樣等抽獵人算

（幫朋友問）用mycard課金既話，1石+月禮包係唔係拎唔倒技7獎賞？應該最少買7石+月禮包先有？

月禮包已經有技7送

即係買400點mycard，1石+月禮包已經有架啦 我仲一直買500點7石+月禮包添

咁想問下兩個cf禮包有咩係入面

好似冇咩用 無視佢算

無人覺得圖靈個我方回復力兩倍加入自身攻擊力有問題？

試玩team個攻擊力只係加左自身回復力兩倍
唔係我方回復力兩倍喎

似係bug,就算唔係bug之後應該會好似鐵拐李咁加強，無理由傷害咁低，衰咁那岐，木始魔

等新黑金

等火黑金

渣卡一套 冇抽嘅價值

傷害可以接受，但要擺巫女，水巫同圖靈隊伍技有衝突，唔洗疊滿行動值傷害都夠，不過莫比烏斯好似幾重要下，試過擺火屬機械劍虎果d，因為火巫落珠加成，但好似麻麻地

各位可唔可以幫我睇睇可以組到咩隊，等我去練下

圖靈最勁係1c 打60萬，勁過terry

唔記得左試玩team

自己組就同水巫加法一樣

28抽
1圖
2莫
2法
11隻摩斯

應該係佢打錯，點都係自身回復力
我方兩倍回嘅話，當二千回唔通每隻加四千咩，圖靈得一千攻，內置5倍攻有冇可能

50抽
2圖2莫0法

圖靈都幾難儲技

儲行動值就儲唔到技 儲技就調番轉

課咗幾多？

88

同埋唔似鐵拐李轉木珠 儲行動值都用成7-8round

等加倍抽一兩隻算

你開木巫都撞佐圖靈招技

高估左法拉第
亞瑟屌打之

牙失 剩係引爆光珠已經贏咗

牙你老母

屌 唯二兩隻龍族埃神都解放唔到
冇得用巴龍隊刷競技場

剛發現原來我咁耐都冇木埃

幻埃都幾撚勁

35抽
1圖（保底）
2莫
2法

龍刻武裝減唔減cd

terrry:我印象中我無講過會出

gg 玩左咁耐都未練過埃 無隻過技7

【問題】改版發現的部份不便處(已經不是部分，有點接近災難了)(已申請集中串)

點解今次更新會搞成咁

就咁改全螢幕 唔去改埋比例大小

請問修羅場有咩隊伍好用??

用道總打修羅打極都係2700 2800分 讓左2隻人類 又冇光埃

明明光大獎個隊長技係消四種符石達致最高倍攻

但奈何啲光細獎將三隻色轉心珠，咁點消四種？

修羅場將光卡就炸走心珠，明明隊伍技心珠有兼具效果⋯

係得光雙週卡反而係合乎邏輯

其實都係睇好唔好彩常唔常見到啲一二百分，甚至四百

未抽新卡, 用住排行榜巴龍幻火埃暗龍使幻木埃幻暗埃...

隻暗龍使冇開又好似冇咩影響.
第一次打唔記得開佢好哋哋, 第二次打一開之後實遇到附加消除咁撚橋

照抄cf技變左有d9唔搭8

我知，但影響唔大，三萬幾血都仲要減傷

唔減咁d回唔夠用

開圖靈成板心都回唔哂

mh因為圖靈隊伍技，特登壓低佢回復，以為機械族有追打就壓低埋攻擊力，on99 ,不過昇華一定有加回，我係覺得唔擺巫女傷害根本三線隊長

災難

未到三線既 只係圖靈隊長我地當初睇得太高

圖靈根本龍族3圍
可能係跟返cf個邊黎整

我有預感下個合作既卡可能仲廢

出到屎咁
台仔都繼續支持㗎啦

班台仔hi曬鬼咁喎
好驚火黑金同未改前既瑪雅咁虧

未改前嘅瑪雅係點

無1.5倍同自動X爆 傷害不能控 完全儲唔到技

啲傷害仲要忽高忽低

睇怕昇華應該會改技

宜家都幾肯定打得嬴三藏

圖靈同莫比昇華應該一劍加攻加回，昇華4減cd,咁就差唔多，莫比開技同唔開技個傷害差好遠，cd太長，不過以合作卡黎講依然唔合格，以後無得解放異轉，唔會再buff

mh而家係咪應該整多d機械族龍刻，同埋減cd龍刻無專門減機械族 ，俾人個感覺機械唔係主流隊伍

之前拆咗包有機械龍刻

個持有量放呢個唔高唔低既位原來係要就競技場

咁撚大個畫面係要加落卡面度係咪弱智架
咪又係一層png圖一層字 改下coordinate
層底圖用翻d啡色框 俾返少少設計都好呀
點解可以加得咁樣衰
張卡又起晒格

其實想删好耐冇login過既好友係唔係一定要自己碌到最底架？但係更新完之後碌到最底删完一個又彈番上最頂，好似背包加完最愛彈上去咁，癡撚線

禁兩下個好友列表會彈到最下面

想問下今次部新機會唔會有邊一日咩稀有卡片提升個D? 有我就等下先抽

本來以為個持有量係問號入面顯示
點知擺卡面

應該下星期五，通常星期一更新完，一個禮拜後既星期五就會伏up

每個新卡池都會
如無意外下個星期有提升

長知識了 不過都係會彈番上最頂

禁背包，圖鑑頂端既字都會彈
好耐之前就有功能

好神奇呀 睇黎我呢d老屎忽都係唔入流

真心一問
我真係認真問
點解一隻驚，要更新，
落實更新之前唔係可以灌落公司自己既測試手機度run？

例如星期一更新，上一個星期就測試有無runtime error或者bug
有既話就即時修改，改到一個deadline date為止
例如deadline date係星期五
咁星期五完左就放上去交比apple/google
星期五之後先發現既錯誤就下一個版本再修正

但係今次個介面，係好明顯無落過手機度測試咁既款
如果佢地有落過手機測試，會睇唔到個介面搞成咁咩
佢地究竟有無請人做測試員？
一個做左5年既遊戲公司，
呢5年黎每次更新都係「新增未知bug」其實都幾唔make sense
我拎怪物彈珠做例子
人地更新每次都無出錯
亦都唔會遊戲一直出現角色既技能錯誤
怪彈同神魔一樣都係海量咁多既卡
一樣都係頻頻新增新角色新技能
人地怪彈仲有大量角色animation要處理，
你神魔都只係un un吓
Madhead你係咪真係有啲野自己諗唔通？

使唔使我教埋你？
買一部apple細機，一部大機，一部三星，一部小米
每次更新之前灌哂落去每部機
請測試員玩玩玩足一個星期
然後有乜野bug就抄哂落黎
逐個逐個去修正
去到deadline date就交上apple/google
就係咁之嘛，大公司

有無巴打有巴哈AC
轉成書面語放上去我諗大把GP

上面太長唔quote喇

根本就無人試過個user experiences 就放出街
其實改解像度呢個直頭係個最好既機會由頭寫過隻game
如果mh重係用緊四年前既base咁可以死左佢

先唔提以前打關跌卡係會有淡入效果
之後好似9.0定10.0就無撚左

到改個入game畫面 可以忍到手四年換一次
一隻game唔係剩係要卡面架屌

15.x都可以咁撚垃圾真係痴撚線

咪係，之前話舊系統核心嘅問題搞到改唔到入關前可以轉隊員

點解唔一次過換過曬新系統

換個系統點都好過每次update 完一大堆bugs

每次更新debug既時間我覺得夠寫過有凸

『風繼續吹 Bug繼續有』系列：

各位召喚師大家好：
工程師發現修羅場關卡中部分敵技出現異常，在遭遇上指定敵人時並且時間結束會引致卡死。現在以下敵人暫不會出現於關卡「北歐主神的神槍 高級」：
勇氣白羊 ‧ 波比
不赦祭司 ‧ 諾爾維
懸紅捕手 ‧ 銅丸

另外，本次修羅場所換購的「人面怪鳥」原設定了特別優惠可用 2000 點換購。現因設定異常，推出的換購為一般的 4000 點，所有玩家將於明天起至 4 月 25 日內重新登入遊戲，會獲得寶藏卷 2000 點（直接加入現時的點數）和體力回復劑 1 支作為補償。

對玩家不便之處，我們深表歉意。

究竟呢個版本有幾多bug

可能到時bug到背包d卡冇曬

依個係iPad 嘅版面

【問題】妖精被削弱了！含羞草與仙人掌不能同時開技了。

搞乜野

又偷改
又係負面行銷呀

大家都好大怨氣

因為呢個版本做得太柒

個介面真係唔知做乜事

各位召喚師大家好，

在 15.12 版本的時間，我們發現了「磷火奪嬰 ‧ 姑獲鳥」主動技能發動條件異常，能在有其他減傷效果下發動減傷效果。是故於當時在神魔工程師專頁刊登了已知問題及在 15.2 版本已修正此問題。

而在下一版本更新時，「磷火奪嬰 ‧ 姑獲鳥」相關技能將有以下調整：
- 「磷火奪嬰 ‧ 姑獲鳥」主動技能變為:「自身攻擊力減至 0；人類及魔族攻擊力 2.2 倍，效果持續至全隊沒有發動攻擊」
- 以「磷火奪嬰 ‧ 姑獲鳥」作成員及隊中有三種或以上屬性成員，將可觸發隊伍技能如下:
「磷火奪嬰 ‧ 姑獲鳥」的主動技能變為:「所受傷害減少 30%，自身攻擊力減至 0，人類及魔族攻擊力 2.2 倍，效果持續至全隊沒有發動攻擊」

在以上設定下，
例子一：在全木屬隊伍下，「磷火奪嬰 ‧ 姑獲鳥」及「爛漫術士 ‧ 陸遜」的主動技能可以同時發動。
例子二：在三種或以上屬性隊伍下，「磷火奪嬰 ‧ 姑獲鳥」及「爛漫術士 ‧ 陸遜」的主動技能不能同時發動 (減傷技能不能同時發動)。

此外，我們亦發現「挺拔固守 ‧ 仙人掌」及「枯旱遺志 ‧ 含羞草」技能無法同時發動，此異常問題將與上述「磷火奪嬰 ‧ 姑獲鳥」技能調整一併在下一版本作出變更。

我們亦了解到 15.2 版本 介面顯示問題，令各位召喚師在遊戲上有不方便的地方。我們正在努力搶修各種顯示上的問題，並盡快在本週內推出修復版本，希望各位召喚師體諒。

對玩家不便之處，我們深表歉意。

附上 15.1 版本神魔工程師所刊登的已知問題及已修復問題列表

from 神魔工程師

一時又話正常設定，一時又話bug，一定係比人屌到菊花都穿埋，所以屈服

穿咗好耐啦

其實點解姑獲鳥個減傷要由主動技搬去隊伍技

唔會撞陸遜招技
減傷設定咗唔可以疊，之前得係因為有bug
宜家改做隊伍技可以全木開陸遜，有三色就有鳥減傷，但一樣唔可以同時開陸遜+鳥減傷

話就話呢個系列出「一次性」唔會再出
實情就係過多兩三個版本又揀幾個技用自家卡面出返一樣技
呃鬼咩

個減傷bug可以遲改，但個介面好快d改番正常
介面又肉酸又唔方便搞到轉珠打關都冇曬心情

回覆錯咗

得光圍城冇再出過
依家全部都光心圍城，一係就得小明

即係主動技既話可能會有bug，擺做隊伍技就唔會

好多一次性既野之後都出番類似既野，想抽唔倒絕版果d都有得用
梅菲瑟似乎算係例外，就算木異界都冇直行同埋唔係心強，雖然有木史萊姆同佢同技能

緊係可以遲改啦，對玩家有利喎

下一版本我屌你老母啦曾建中
成鳩日有意無意nerf啲角
你咪撚俾人有一關係咁樣會好容易過到呀喺15.2

應該細更新改，可能下星期掛，好似每個版中間都會有次小更新

主動技本身有減傷，會令其他減傷開唔到，宜家將減傷搬去隊伍技，令冇三色既隊唔會撞其他減傷
例如秀吉木人隊有陸遜同鳥
今個版本修咗bug，所以開咗陸遜/鳥就開唔到另外一隻
之後改咗隊伍技，木人隊引發唔到鳥既隊伍技所以得番增傷，可以同時開陸遜+鳥

唔係big嚟
同時開會開唔到技，變相廢技，所以台仔反應咁大

哦，原來係咁

mh成日偷改，比玩家發現先死死地氣改番
不過玩家選擇性無數咗對玩家有利既bug(big)
好似八封王夢魘r1心珠盾big，令花妖隊好易過到夢魘，下次改番就唔會咁順攤用花妖過到了

話唔定下次唔改呢 反正下次都係一年半載既事，可能到時有其他隊屌打

新cf光人隊長，仲需唔需要放黃忠一頁書呢對孖寶？

搞返清楚先
而家唔係mh唔知 係mh唔改
成個wiki大大隻字寫住異常 你咪改囉 夠guts直頭唔開嗰關直到fix為止
奈何隻game debug係玩家做

不過改得就執正黎做 唔該有問題就全部一次fix
同埋如果呢隻game debug係玩家做咁就算鳩數啦
一陣又月努咁隔一排無講過話係bug但偷改返啱 咪又俾人屌

fix完一堆咪又彈過另一堆bug出嚟
係睇下發唔發現到姐

一線中

工程師專頁有講過fix bug既問題

佢耐唔耐會更新現有bug儲埋一堆等下個版本先一齊改
同埋比玩家up發現咗既bug
我諒解神魔成五年入面咁多code咁複雜會撞，而有d bug要好細微既測試先check到
所以玩家有途徑post疏漏既bug出嚟係好事嚟，但唔係理所當然將測試既責任拋比玩家
測試員工程師本份就要測試有冇bug，以前勉強還好，一更新就列曬成堆bug出嚟
今次個版本離曬譜，個介面擺明係冇測試過啦 仲有減傷bug改完又撞其他技
宜家批工程師好似唔識嘢咁，好似新仔啱啱接觸神魔，能力又好唔得去邊，好心mh咪成日炒人換血啦
mh好應該將資源投放係隻game身上，請多d IT人搞好隻game，，嘥曬d錢搞垃圾黑心行銷，果五閒唔多做嘢，做嘢對隻game冇建設，將行銷既錢投放比IT，OK
同埋客服好差，有d擺明係機械回鍋，個個部門好似各自為政咁，唔知頭唔知路，唔熟隻game既嘢，客服態度又hea，好幾次send email比埋曬罐頭句嚟，好冇誠意

屌左下角原來唔係死點光點
重以為電話moon收皮

用牙失定cf?

琴日先講完
真係好on9

Cf隊長

How about 宇文拓做隊長

有冇tg group?

今次果部機 光果隻又幾勁 不過唔太夠光人族角

除非抽到複製人
如果唔係亞瑟屌打垃圾法拉弟

冇

terry打好感性文未

可能第時隊長技長到可以將黑色部分填滿

每個屬每個種族都唔同倍數
再加一堆條件
例如消火木暗強打水10倍 無暗強無倍 消錯木強倒扣倍率

倒扣倍率

CF個倍高但食版面 一有d 19盾就有機會唔係最大力
同埋招技係望落易達成30粒2.5
但少咁木屬
即係你要推到最大力要5 set加4色

我唔明所講八封王夢魘R1心珠盾係咩bug??
如果佢呢個盾唔只計首消, 重要計理天降疊珠,
咁佢下次出盾消除X屬傷害吸收, 咪成個X屬唔駛打??

本身係天降心珠都會傷害吸收（技能描述冇寫“只計算首批消除符石”）即係基本上櫻隊薔薇隊都唔洗玩
不過佢bug左，天降唔會吸傷，所以今次用櫻隊薔薇隊都過倒

冇兼屬已經難玩左，亞瑟倍攻低d但係有裂珠倍攻同天降，仲兼屬搭夠，法拉第就真係睇版面做人
利申：只係用官方隊玩過法拉第一次

少咁木屬無問題架
佢要4種符石，又唔係4色

心兼50光

我想知包唔包天降 如果包我覺得同牙瑟差唔多
但係無認真計過條數邊隻好打d

不過牙瑟技有減傷 彈性好似高d

利申牙我 唔識打個字

包天降

11

宇文拓個隊長技同肥婆哈勃一樣

冇宇文拓既玩家有救啦
利申：冇宇文拓

佢原本想禁妖隊姐
反正果關本身無心珠 設計個難度都係考你點樣回血

繼續iPad 畫面

【密技】『不解盾的殘酷殺手』CF產出最強殺手！(#6、8 更新關於哈勃更多的用途！！)

神卡

今星期fix卡面應該會fix埋

介面

唔係好明，即係可以無視任何盾？
溢補盾都得？

35抽 1木2水1光 乜機率

正常

其實亞瑟仲有無人用

光人好似無人用

要解成就先用

基本上好多隊都係解成就先用㗎啦
唔解成就嘅大部分人都係用死啲一線速刷隊
平時打關根本諗唔到唔用道羅斯嘅理由

抽唔到

有巴龍道羅斯兩隊 已打到九成九關卡

你竟然無

你信

把360元新台幣的價值發揮到最大，就是購買月禮包！

無玩3年返黎玩返
新帳號首抽中咗圖靈，依加我一直儲石等下次啲角色定繼續抽CF pool?

抽cf 補幾隻機械先啦
抽夠5隻就可以收手

明白，依加最快拎石方法都係係咁打關？
Btw 刷首抽果時抽中terry
但比我刪咗
隻野有用？

俾你打小人用

其實依加新玩有無啲首抽排行榜

好有用，用嚟刷故事模式既碎片，保底兩粒，節省好多體力同時間
就是點憎卡面既人都好，有用就會用，最多咪唔升佢
證據

己刪

拉老虎機出555好似送一隻

有個新增既神魔特報，比新手/回鍋參考有咩熱門既隊長同隊員
不過宜家興期間限定既獨立卡池同黑金
唔係日日有，新手想抽都冇pool抽，所以冇參考價值
之前既All Max自選就有類似既嘢，不過你太遲回鍋，所以又冇咗
宜家最hot係阿撒托斯，其次係道羅斯
個大卡池入面既蛇夫/櫻/薔薇/菊都係常用隊長，不過冇隊員都發揮唔到真正既價值，唔建議你刷
CF個卡池一出就係災難，比人話廢，唔知一個星期後既昇華救唔救到，抽到最大獎圖靈都ok玩得既，不過唔擔保了通關率喇

我就係拉555中的

咁點算，有石繼續抽CF好定留石

留

選擇一:
keep住圖靈個帳號，等一個星期昇華情報出嚟先決定抽唔抽，宜家用圖靈爬塔打關拎石先

選擇二:
放置咗圖靈帳號先(記得綁定)，等一個星期睇昇華勁唔勁
玩番以前個帳號(當然要睇下有咩卡啦)，有回鍋獎勵

我睇睇先！

依個帳係咪好啲？
有亞提密斯

呢個係咪你幾年前既帳號
有雙子既話仲話諗過keep
砍掉重練吧
寧願你刷大卡池好過呢個帳
圖靈帳>呢個帳

係
依個都係刷咗無用
主帳號唔見咗了
Btw轉返圖靈帳了

首抽圖靈有咩咁好？

冇腦刷主線

首抽道龍先係喎

幾年無玩今日裝返 得啲舊卡可以點組
上網睇暗希加雙子天蝎係咪可以用住先
無石抽新卡

係咪可以用呢條link睇到得有啲咩
錯左屌細力啲

其實係Terry 求其消1combo都有追打

你宜家組住暗希隊先
暗希異轉咗之後唔洗擺禁心同轉屬珠，隊員盡量擺增傷/解版/功能卡
雙子天蠍要突破，奧丁要異轉，如果唔係會好屎
異轉暗希+突破雙子+突破天蠍+異轉奧丁+昇華暗埃，呢隊打到好多關卡

之後可以培養渾蛋隊
解放木蛋+解放毒龍+解放木法沙+解放木巫+解放蛇妖/昇華木埃+九封王
呢隊係打虛影世界既通用隊伍

用暗希或渾蛋隊去英靈時代打隻凱拉番嚟
凱拉係暗希既一線隊員，練埋佢既話，暗希過到九成關卡

唔該巴打

仲有想問下依定升卡係咪都係刷靈魂石
定有其他方法升快啲 因為實在太多新野

靈魂石獲得方式
緊急任務: 短時間內刷到大量靈魂石，除非急住升或肯課金，否則唔建議
公會洞窟: 嘥鎖匙打靈魂石，但鎖匙好有用，用嚟拎鳥/解放素材好過打靈魂石
老虎機: 每日三次，高機率拎到靈魂石/大肥
每日任務: 打三次關卡和消100體有靈魂石拎，日積月累
公會每日任務: 打完五個通常有得拎靈魂石
競技場: 點數有得換靈魂石，不過都係唔建議，換其他嘢好過
修羅場: 點數有得換靈魂石

其他升卡嘢
大肥: 四星肥料系列，升滿後好高經驗值，通常同瘋頭一齊食灌滿張卡
羊駝: 大肥既替代品，經驗值一樣，不同的是羊駝可放入素材背包不佔空間
特殊瘋頭/其他吉祥物: 用處不同，經驗值不同，點右上角問號去睇
雙週關卡超級: 跌既小魔女係15lv，可拎嚟升卡

所以你一日內要
打三次關卡
消100體
打公會任務
打競技場
轉老虎機(轉到經驗值提升先好食靈魂石/大肥)

暗希個潛解點解咁撚難打 ,下下最尾個關都唔夠15 粒暗珠

昇華咗暗希先，有暗珠機率提升
盡量係暗希下面拉五連珠，暗珠掉落率up，不過都幾講運氣既，彈彈下就過咗
狂魔異轉更加難打，祝你好運

屌哪星新系列真係廢撚到笑
火都嚟埋上嚟屌

第一次拎新系列打競技場可以死兩次
佢老母乜撚回復力嚟？
我開圖靈技半版心都可以回唔滿
MH係咪忽撚咗

仲有暖機溫近10回合先同我講去返其他系列正常火力水平
未儲行動值啲傷害竟然可以得十零萬
當初北歐解放都大力過你啊含家產

知唔知最重要係咩,我竟然係呢個垃圾系列課撚咗一pack啊啊！！ ！

代泰利感謝你

咁依家冇得抽宇宙冇計

Terry 追打得十萬，圖靈淨係頭尾兩隻已經萬7血，追打廿五萬，一樣消任何珠都得

首抽圖靈有好處既，因為佢夾人族，遲下hxh 一定大把人，塞晒入去變一隊半磨隊夠你打啲廢地獄同雙週

依家都可以抽一兩下搏抽哈勃，嫦娥，佛洛伊德
哈勃光心圍城幾時都啱用
嫦娥佛洛炸版，新手好有用
三隻都入得圖靈又有得練技，夠清好多關拎石

未抽到嫦娥
但其他果2隻都有 諗緊應唔應該留石好

好詳細
唔該巴打

可以留，雖然嫦娥既炸版全面啲，但依家唔需要咁高要求，留石等黑金10連抽補卡池

黑金姐係好似怪彈既獸神祭咁？

刷故事碎最快係咪要雙terry打中級
點解會癲到用自己做卡

話唔定第時出埋Terence添

保底40抽(唔知公布機率會唔會改)
強度超越當時既倍率，起碼保值一年
一般而言，黑金就係破壞平衡既卡嚟
新黑金通常都勁既，唔勁都比玩家炎上到buff，值得留石抽

不過有d黑金出得耐都有d跟唔上時代，例如過氣三藏

明白 咁我留石等黑金好了

當初係愚人節關卡，佢既技能係擊倒敵人跌石
隔咗一排出咗張黑金Terry，走功能卡實用路線，暫時無法取代

咁多位請問衣家玩咩隊強勢 之前無玩幾個月衣家玩番d野已經完全唔同曬

點解仲未抽到嫦娥

宇宙系列
全神魔頂點

做咩咁多人回鍋

係最多伏卡同bug嘅版本回鍋

好彩全盛時期回鍋
花妖特哥宇宙

依家好慘

係唔係調哂d資源比隻阿xxx戰記

特哥先係頂點

又出新驚？

講咗好耐了
進度都幾緩慢下
短時間之內唔會出到

好心出果之前比玩家公測下，就玩家既意見嚟改善
咪再步兩隻「原創」game後塵

伏卡都算
個介面咁難頂都有意欲玩

冇抽宇宙系列 又冇阿特既可以繼續棄驚都得

個介面真係

廢卡黎

巴比倫係咪已經廢曬 之前未棄玩開光巴雙路西法加天枰

拳皇嗰時回鍋 好彩有經歷到花妖 阿特 同宇宙系列
嗰時仲嫌宇宙系列樣衰無抽 好彩送嗰下中道羅斯 隊員又唔使綁同系列

YES

拳皇回鍋係最好

拳王花妖宇宙
呢幾個卡機做得超好
拳王花妖主動算實用, 隊伍技仲自成一國, 基本上抽齊1套已經得
宇宙更加唔駛講, 3大獎屈機到仆街
又有新玩法(道羅斯), 同時又buff種族隊, 眼球主動
反觀3國2之後嗰啲...
四消卡心, 反殺主動解盾有問題
何仙姑隊長技同廢嘅差唔多, 將8仙擺埋同一隊嘅話啲技能唔知想點咁
到呢家cf, 機械族暖機and回覆個問題愈嚟愈大
卡池太細, 砌出嚟個生存力麻麻

黑金有冇可能出火機械

我賭38蚊一定係
俾人罵到隻狗仲唔出個機械救場聽執啦

屌完咪又係乖乖地繼續課金 ，mh百屌不成才

圖靈最起碼要有六倍攻先夠，今次大獎（圖靈）應該係所有獨立卡池最難中，但強度可以係最廢果隻 ，保底之後個機率就低到喊，cf昇華完以後都唔會buff,昇華完未追上而家一線就食得屎，正常黎講係應該超越而家一線隊長強度，宇宙花妖系列仲可以昇華解放。。。

光古希係咪都係最勁?

光古希從來不是最勁
解放咗後係娛樂制服隊

點解咁多人玩

圖靈 改動力速度同回復力 變磨隊
要攻就用拐李

另外想推雜色機械=反智

+屬性符石效果分開每隻屬計 儲幾隻色動力又麻煩

根本機械特性就同雜色相違背

我都唔明

無計，奴性血統，玩開有感情

特別係拳王同花妖，細獎都有用，反而宇宙都係同其他卡機一樣側重於三大獎
三國貳根本係細獎既天下，三大獎頹到出果陣都冇人用
講個笑話你聽，3粒心卡心

改回同每TURN轉心珠就夠 倍率由佢算

可惜嗰時練唔切卡 打唔到大蛇 以後都唔會有機會打返

所以巴哈有篇 "鳳頭公司之最無奈的復仇",
成個故仔真係fit晒

We love tos

其實是咪真人真事爆料

似係 MAKE SENSE

等緊出宇宙復刻

放入大卡池88

唔係，純粹條台仔ff
MH換血都唔係今個patch嘅事，之前幾個版都愈黎愈多bug，終於今次爆大獲

合理解釋到點解D隊長技咁ON9喎
同埋今年比上年係多行政同營銷既問題
應該有內幕消息

個故仔似，但條友專寫鳩文
我唔覺佢有咩內幕消息
不過MH內部出晒屎就真嘅

信住先無壞

個台仔似係借幾次改版既事嚟自行發揮
故仔好流，都係d套路，玩不出新花樣
話換血炒人從三國二已經開始講
宇宙序章後質素插曬水都估到發生咩事
我都期待有內幕消息出嚟，但唔會係呢條友爆出嚟

花妖都有設計不良既毛病
菊科既主動技同隊長技不配合為人詬病，當時鬧得好勁下
仲有鈴蘭cd太長，風信子倉管
點知過咗兩三個版本就吹捧得咁誇張

但成個系列整體黎講設計得幾好 小獎本來唔會重視 但佢地都可以俾非洲人入隊
而菊哥我都有罵既 但佢當時做隊長/隊員真心唔差
只係出左個特哥打臉
宜家既問題係 機率又低左 倍率同續航力居然係上個世紀既
爆發上限又唔高既情況 好難唔罵喎

因為最近幾個version啲卡太矛盾
妖隊個生存力真係唔錯

入到大池set到機率勁低

所以宜家次次卡機都抽齊 完全未驚過

全心劍 宣告死亡

宜家d昇華愈出愈hea

繼續儲石等黑金

出咗 ？

出左GNN

圖靈昇華嚴重不明

on99,mh班人個腦裝屎，連續幾個版本出d垃圾卡當人傻仔，唔想賺錢咪出聲囉

會唔會屌多兩句就會出勁d呢

真係估唔到有一個系列可以仲垃圾過三國2

頹到

我懷疑佢地根本無玩過新卡，莫比平砍得十幾萬 ，唔開技d傷害同兩年前d卡差唔多，仲要以後無得再加強，即係點撚樣，出二三線隊長當新卡

第一日抽齊而家好後悔，以後睇定d先決定抽唔抽 ，仲要圖靈個機率特別低，有錢都唔係咁樣浪費，雖然微課主要買月禮包啫

咁撚垃圾既屌

各位冷靜d，話唔定第時HxH仲垃圾呢

幫緊你地慳石 咁都屌

好殺拳王宇抽齊，花妖抽唔到菊但係中阿特又有素還真頂著
宇宙用自選選左道羅斯之後都齊

近呢幾個版本既卡真係廢到唔恨
連北歐都贏唔到

其實睇官方條片已經知昇華唔會改技，不過仲有一絲希望畀人屌咗幾日會有反應，但最後

抽完先幫人慳石

下次應該臨改版前一日先抽

隻蘿斯抵刷

下次真係有用先抽
無用真係唔抽

呢度都好多人抽齊，伏到hihi

差圖靈法拉第

好彩抽左幾下就停

想抽肥婆係咪唔好等下個禮拜
仲有用過大獎

人地直排加全隊
屌你老母直排加屬性加種族？
無撚病呀？

八仙係咪都係廢
無抽齊

呂洞賓一線，可以取代呂布

又衝巴哈人氣第一

無呂鐵 不過應該影響唔算太大？

對比三個版本，八仙又唔算太差既
呂洞賓係棄天帝+呂布2.0，冇特色，冇亦冇乜影響
鐵拐李暫時係機械族最強隊長，除非玩針對逼用機械族，否則影響唔大

起碼2隻中上+1小小用 三國2先世界級垃圾

三國貳細獎幾勁喎

當初一抽法拉第二抽莫比，興奮得滯All in咗百粒石抽齊

諗返起都想坐時光機打鳩自己

一開始見法拉第成百倍以為好勁
用落廢到

月讀 阿努比斯又有咩問題

暗符石之墓

屌佢老味仲未修好個bug呀

勁到MH要偷偷地nerf

好似有用咁，但火魔入到咩隊

點nerf 冇乜留意

曹操隊

你會玩？

姑獲鳥就算冇減傷都冇得同陸遜一齊開

Tones of shit?

之前唔係bug左搞到姑獲鳥唔夠3屬都有減傷仲可以同陸遜一齊開咩？遲d會整番個bug，姑獲鳥減傷變隊伍技，如果放純木隊既話姑獲鳥冇減傷陸遜有，3屬隊就唔可以同時減（好似係）

之後會唔會改返

呢個名ok喎

Terry on9 son

會，早幾日就出咗公告
係咪太長冇睇

會唔會出深夜感性文嚟滅火

無呂無影響

佢都係靠雙子撐，無呂用希用古希都無問題

無鐵就目前無問題
不過如果未來瘋頭出一隻木屬用既長駐回血類卡
好似凱拉呢類咁既木兼心的話

無鐵就有D傷

家下塵埃落定
鐵就純木/木機隊長屌打圖靈
目前既話含撚草入鐵隊度都分分鐘上到一線尾
整隻幫到回既會上到一線中plus

咁木兼心既那歧木希古希都叫頂到下
我覺得唔算傷

那歧傷好靠鐵扇同木巫/含撚草
實在太怕附加消除

其實簡單D講那歧既基本傷已經開始唔夠用
靠太多常駐就代表組隊彈性低
D仆街盾一多就難搞

木希木古希就真既，不過用過鐵隊就知
傷害似撒旦都係頭尾，中間塞一隻機之後就差不多任擺（鐵自己/圖靈都好，無既話就是但一機就ok）
條友full charge又夠大力，charge得又快
快手既係講緊4-5回已經滿個隻
仲撚快過木巫同鐵扇既CD
真係要打D頭1/2關就要爆既地獄，鐵分分鐘仲惡過木古希

講真，圖靈就係輸死係呢度
大家charge up既速度差太過遠

個cf雙週煩過西咁，成日出5c盾，遇到素材又要等佢幾秒幫我回血，唔俾人速刷

一日咁多頁

mh最叻既炎上商法
垃圾昇華hi曬鬼

完全唔想抽新卡機

真

幫你回血都要屌

打雙週點會扣血

失手果陣

雙周完全未打 仲打緊修羅

新手會被扣血
佢可能預計會有cf玩家未玩過神魔，因為合作而過黎新入手

勁啦，一個合作吸引無數cf玩家入坑，仲要幫佢地回血

cf合作最好都係個龍刻
最易拎足個增傷

唔識玩，不過鳩撳都齊三技 可惜今晚三成就粒龍刻係比魔族

我都幾喜歡呢隻龍刻

最容易拎高分既龍刻

更新完，公會果粒野都係擺唔倒上最頂

更新完個介面同未更新有咩分別

咁有d位佢真係改善左既

照樣條龍同體力計起撚晒格
開game照樣有光點

請d人返黎唔識寫app不如執左隻game佢啦屌你老母曾建中

我見倒既就係體力計同拎獎賞彈出黎個舊野冇走位同埋較番好個size，卡既持有數用個細細粒既公仔代替，加最愛唔會再次次彈番上去，類似係呢d啦
唉屌，幾時整埋月努隊個bug呀

入去商船買野，出返去再入返，空白

咪一鳩樣show 唔到個列表個頂
收皮啦

Tones of Shit

沒有最差，只有更差

d卡睇個問號入面d字硬係碌唔倒去最底，要撳住佢先睇倒最底

咁我呢個又點

VIP 夠放多兩個場

點解咁執著全螢幕？變番以前咁上下兩條邊ok

佢只係夾硬拉長個screen變full screen，完全無視比例

反正開左場之後都係有果兩條邊，不如唔好整full screen啦

我畫面冇乜事wor

個介面改完仲多bug

你用3310？

寫過啦柒頭

Me too
明明對話框裡面啲中文置中
更新完變左偏去右

永遠更新完都係新增更多未知bug

左邊出左界外

背包唔置中都算
可唔可以唔好好似powerpoint咁一下就有d圖走出黎啦

原來公會對話都唔係full screen

所以你個泡泡咪上唔到頂底
因為佢根本唔係full screen

是但啦，要佢改善果d佢又唔改，出d垃圾卡當新卡賣

痴撚線，madhead咁大間公司，又賺咁多錢，就係請得四五個人處理UI？

打咁大篇野就係無非搵藉口
人少，病倒，放假多
你地做唔到又何必要局住未complete就放出街？
UI既工程師，多d善用『%』去計算每部手機比例既介面
係唔係又要我教埋你呀

次撚次出事就彈出黎寫感性文
道歉完一次又一次
我睇怕最撚多道歉同bugs既遊戲真係非你莫屬喇廢塔

篇文長到唔想睇 大公司請唔倒人

昇華咁撚爛又諗住點呀

昇華爛都唔係第一次架啦，仲要合作卡，就算拳王昇華都係劍心啦

咁樣自爆自己人手不足其實有乜謂
唔通你打完篇文玩家就會原諒你個垃圾UI？
定係出咗po就會請人？

講真句，佢啲昇華系統咁撚爛就不如廢左佢算
屌你加下三圍加下劍就當昇華
真係一個呃人既系統
等同於我設計一張卡出黎本身三圍係2000 1000 500
我就先放落卡既三圍就1700 700 200
然後就昇華就加300 300 300
屌你咁樣既昇華有乜撚意思？
只不過係孖裝洗頭水拆開兩支分開賣之嘛

連千字文都係工程師出，以前唔係Terry出架咩
辛苦曬各位工程師，向工程師致敬

科學園office大得去邊丫清

連藍狗都辭埋職既就知乜事啦

出廢文只係比玩家多個途徑乘機插多mh幾刀

關人手咩事 未整好咪唔出住 每個改版周期抽幾日整 整完先一次出

MH 你柒小陣當幫忙啦

遲d改版咪又係比人插

一係就索性等多一個版本先整個介面

炒咗行銷班人請多幾個IT仔ok

我指介面部分
技能bug都由佢

技能bug，月努好似未整番好

Fb班垃圾炒撚哂佢請多隻IT狗有幾難？
Fb班撚人除左懶係風趣出埋啲冇人識笑嘅廢圖同寸鳩玩家之外仲識做咩

拳王本身都要轉直排, 當增傷都OK, 而且嗰陣改埋隊長技就會overpowered

但係cf堆垃圾

以前fb真係冇咁多廢文，唔知幾時開始係咁搞呢d野，又送周邊

咁其實係技能問題，唔關昇華事

Marketing有十一條友

本身班台仔就係搏佢學素還真昇華改技能
點知出到嚟心劍
老實講真係精彩，明知大家最期待佢昇華救全系列
竟然夠膽出心劍

成間公司結構直程反映香港現況
冇產出專惹仇恨值嘅部門養最多人

遊戲最重要係程式設計維護，幾十萬台仔仲玩緊呢隻驚，伺服器咁重負荷但只請得4.5個人

呢幾日剩係個介面都搞到d人屌曬鬼咁，仲邊得閒改昇華呀，求其照番原定計劃出心劍咪算lor

太耐冇返嚟呢個post
之前嗰個神魔員工仲係唔係到？

點知呢個數？

睇到開始摺埋嘅節奏

本來諗住好彩淨係改入game前UI, 搞柒咗都未算最大鑊
點知連轉珠畫面，隻game最重要嗰part都炒埋，仲洗玩

以前冇上連登/高登，真心一問藍狗係邊個

Game入邊有開發人員list

11條友，唔怪得咁多廢文同周邊產品 不如mh轉行做零售賣果d周邊算啦，之前都賣過火巫figure

呢度/巴哈推得咁快，成功累積『人氣』
MH又然

而家我出街都唔敢拎部機出黎玩神魔

番到屋企 開黎每日登入算鳩數

其實雙滿強化已經係咁
而家係一枝洗頭水個蓋分開個泵分開
就黎連個樽都分開埋

而家係玩都玩唔到

咁撚核突 真係想知卡面個畫師見倒個figure有咩感受

係lor，佢平時都唔係成日係呢個post出聲
話說小亮巴打你係唔係之前改過名？好似近排先見呢個名咁，定係你係回鍋

藍狗都唔識 都咪話自己玩神魔

你講完我咪識lor

無眼睇

下個post叫咩名好，唔該下個post既格式係[IOS/AN] 神魔之塔 (topic) 18

一路都係呢個名
高登post頭d圖有d係我update

二消連擊疊疊猜

［］

無端端關二消咩事

下個post叫

點解巴哈仔嘈就有人理
連登仔嘈永遠無人理

我諗Terry連香港玩家都唔會點理

台仔先係衣食父母

因為mh d人只係上巴哈唔上連登，唔知我地鬧緊佢

佢地連lihkg有神魔po都唔知，又點會上

藍狗都唔識 好打極有限

舊登連post都無

Terry: 無藍狗無今日既我

吓？真係架？
舊登已死，值得慶賀

Tones Of Shit

我純粹想睇下有無人屌 點知search唔到

叫藍狗上黎講兩句

藍狗已死

其實已經冇左好耐

我都重有推過post... 半年前

佢仲日日吠

［IOS/AN] Tones of shit 18 柒頭terry俏藍狗

今個po 真係推得好快
雖然屌為主

差唔多啦，好似通常都係2個禮拜一個post

藍狗真名何柏希 前神魔員工

記得之前問過佢 佢話terry冇叫佢黎連登 所以唔黎

因為香港玩家意見唔係意見

狗也不如

台仔課金大客都當冇到啦

好垃圾既改版
以前神魔有冇試過咁7

叫terry柒少陣當幫忙

請密切期待HxH

查立保之塔

4全職+1兼職負責遊戲系統
Marketing 11個

Marketing出手未

丟幾多錢做Marketing宣傳隻game都假既
一down落嚟見到ui咁屎同d花瓶廢卡即走啦

地獄級除左道總同特哥仲有咩速刷隊 希隊打好慢

我自己用過幾隊
特哥，孫策，素素
都係特哥最快

只係用左水希同光希 反正cf系列完全冇用過

信長2血個無視減傷無視埋根性

不嬲無視減傷都無視埋根性架啦

以前個敵技係無視減傷和意志技能
咁根性係意志技能，仲以為會同減傷分開嚟計

冇delay龍刻係咪唔洗打

擺解鎖卡

水隊有邊張解鎖卡